有冇巴打睇過D-boy(宇宙騎士）？

細個睇果陣覺得個故事好震撼，成家都比外星人搞死咁濟，勁sad

鐘意細佬

佢個妹出得個一集就香左

細佬最後一口氣都變到正常人，最慘個妹

比人輪

最慘男主角

殺左好多屋企人

呢套既劇情鋪排真係神級

冇睇第二輯，個個都識變身咁唔再珍貴

機戰

有呢幕咩，唔記得。

全部探險隊

仲有鋼鐵騎士

我
招大技好勁同故事劇情慘

Voltekka!!!
叫爆咪

本來續集唔喺咁
套劇場版定唔知ova比人鬼癮左
Aki>>>>>>>>>>>>>>>>>煩膠Yumi

比新出黎果三隻敵人，蘭士，雅士，蘇度，吉起牆上面𠝹佢個妹，逼佢講d-boy係邊

原本係點架

一睇再睇再翻睇

this?

1:40 亞紀係咪騎緊d-boy

明顯啦

w 咁就10年

可以睇翻小說(ラダム再び)
內容就係講返missing ling入面嘅故事
Google就搵到原文
唔介意殘體字可以去貼吧睇漢化

亞紀真係J死人
呢段仲好睇過佢第二季變身個段

亞紀第二輯正過第一輯好多